\begin{enumerate}
\item \verb!platform_config.h! (\verb!ide-stm32cubeide\platform\nucleo-stm32l476rg\platform-config.h!)
\begin{enumerate}
  \item Changement du \verb!DESENET_SLOT_NUMBER!
\end{enumerate}
\item \verb!factory.h! (\verb!src\app!)
\begin{enumerate}
  \item Ajout du joystick (plus include pour \verb!joystickapplication.h!)
\end{enumerate}
\item \verb!factory.cpp! (\verb!src\app!)
\begin{enumerate}
  \item Include de \verb!joystick.h!
  \item Initialisation du joystick (+ \verb!setObserver!)
  \item Start Joystick / joystickApplication
  \item méthodes \verb!joystickApplication()! et \verb!joystick()!
\end{enumerate}
\item \verb!abstractapplication.cpp! (\verb!src\common\mdw\desenet\sensor!)
\begin{enumerate}
  \item Ajout de \verb!subscribeToSvGroup()! dans \verb!svPublishRequest!
  \item Ajout de \verb!eventReceived()! dans \verb!evPublishRequest!
\end{enumerate}
\item \verb!abstractapplication.h! (\verb!src\common\mdw\desenet\sensor!)
\begin{enumerate}
  \item Ajout \verb!const! a l'event id
\end{enumerate}
\item \verb!net.cpp! (\verb!src\common\mdw\desenet\sensor!)
\begin{enumerate}
  \item Ajout de \verb!slotNumber! à l'initialisation de \verb!networkentity!
\end{enumerate}
\item \verb!joystick.cpp! (\verb!src\common\platform\nucleo-stm32l476rg\board!)
\begin{enumerate}
  \item Ajout du namespace \verb!board!
\end{enumerate}
\item \verb!joystick.h! (\verb!src\common\platform\nucleo-stm32l476rg\board!)
\begin{enumerate}
  \item Ajout du namespace \verb!board!
\end{enumerate}
\item \verb!joystick.cpp! (\verb!src\common\platform\qt-meshsim\board!)
\begin{enumerate}
  \item Ajout du namespace \verb!board!
\end{enumerate}
\item \verb!joystick.h! (\verb!src\common\platform\qt-meshsim\board!)
\begin{enumerate}
  \item Ajout du namespace \verb!board!
\end{enumerate}
\item \verb!networkentity.h! (\verb!src\common\mdw\desenet\sensor!)
\begin{enumerate}
  \item Ajout de l'include pour \verb!mpdu.h!
  \item Héritage de \verb!ITimeSlotManager! + Ajout de la méthode virtuelle \verb!onTimeSlotSignal!
  \item Ajout de paramètre \verb!slotNumber! à initalize
  \item Ajout des méthodes \verb!subscribeToSvGroup! et \verb!unsubscribe!
  \item Ajout de la méthode \verb!eventReceived!
  \item Liste des applications et struct \verb!AppBind!
\end{enumerate}
\item \verb!networkentity.cpp! (\verb!src\common\mdw\desenet\sensor!)
\begin{enumerate}
  \item Ajout de \verb!slotNumber! dans l'initialisation
  \item Initialisation des relations de \verb!pTimeSlotManager!
  \item Complétion de la méthode \verb!onReceive!
  \item Ajout de la méthode virtuelle \verb!onTimeSlotSignal!
  \item Ajout des méthodes \verb!subscribeToSvGroup! et \verb!unsubscribe!
  \item Ajout de la méthode \verb!eventReceived!
\end{enumerate}
\end{enumerate}
